陳彥霖單野同早幾年林子健案有D似

"民主黨成員林子健前年涉嫌訛稱被人擄走，又稱遭毆打及以釘書機釘大腿。"
"調查警員曾供稱，翻看過前年8月10日收集所得、油麻地砵蘭街一帶的閉路電視片段，根據被告的外型、樣貌、衣著及步姿追查。"
"辯方一方則指，被告事發前曾收到內地國安部名叫「許可」的人發的信息"
"被告買球衣後於砵蘭街遭兩名中國籍男子挾著他，帶上停泊在砵蘭街的輕型貨車上，其後被拳打顴骨，以及被紙巾或毛巾物掩口和鼻後昏迷，其後又被綁手腳，以藤條打他及釘書機釘大腿，再醒來時已在一個石灘。"
Ref:

當年好似都有班人研究左段CCTV好耐，最後不了了之。
對家一早係呢方法有豐富經驗，所以我覺得大家除左CCTV外，其他野都唔好放過

可唔可以唔好拎林子健條on9嚟比

最後唔係話佢自己作出黎咩 有cctv影到佢失蹤時間喺條街行過

你做好research先啦
唔好放埋一齊比
拉

請唔好拎條ON9肥仔黎比

屌你都費事

有人講返林子年當時話：
他說醒來時，發現被人脫去衣服，祗剩下底褲，咁你就明白不用準備衣服啦！

時間又係立法會補選之前

又係想扔落海

啲手法完全同今次送中係好似

其實佢係衰在個樣望落去On9
換轉係個靚女同樣情況嘅話可信度又高好多